國泰d機師學員仲有無錢去澳洲受訓？

國泰停牌 雖然政府救市 但之後國泰管理都變哂 依家係澳洲嘅機師學員仲有無得撈？

利申 以前好多大學同學都走去考機師

返大陸